點解我個PSN用唔到信用卡俾錢

想增值預付電子錢包
佢就話我信用卡資料無效

係咪最近換左新卡，係就重新入過張卡

我用tap n go 我張卡新買
亦都試過用朋友果張一樣唔得
但係朋友用我果張落佢ac又買到

你係新機主？
我新買果時都有呢個問題，
好肯定我自己張卡同fd張卡都無問題，
無被鎖卡正常過到數買野，
但硬係ps store唔比我買，
但過一排又無啦啦自動無事可以買到game

試下係設定個度set
唔好係psn個度搞

用paypel